Program w python do sterowania robotem typu linefollower i transportowiec (przenoszenie paczki z jednego miejsca na planszy do drugiego). Miejsca paczek oznaczone odpowiednio kolorami na planszy, przejazd z paczką pomiędzy polami odbywa się na zasadzie followliner-a (śledzenia lini). Zadanie jest realizowane za pomocą jednego programu, opcja trasy jest wybierana za pomocą zmiennej "trasnporter" ustawianej odpowiednio 0 - przejazd bez paczki, 1 - przejazd z paczką.